有冇人試過洗腸？

成日便秘
好想試下洗腸，有冇巴絲試過？求介紹

真絲。。。

便秒好撚痛苦,真係痌唔出屎,除左食多D菜仲有咩野方法解決

我平時都好少食菜，但食多左果期又唔覺痾多d

推

其實洗開就冇乜野 可以放心試下

去邊到洗？我見詩琳有試做價，但驚上到去比佢地hard sell

有人話西梅汁work係咪堅 同埋可唔可以成日飲？

食多d生果。好快有得痾

自己嚟啦。。。

我生果反而比菜食得多，但都唔係好work。。。

自己點洗

食幾粒西梅 包你排洪咁款

牛奶加檸檬

西梅汁得唔得

飲多d 水

我都唔係日日有得痾但係果日有食蘋果橙果d就痾

鹽水

認真 食一啖油 真係work
次次食親好油既野都瘋狂屙屎

如果係靚絲，我可以幫你洗

晚餐蕃薯+yogurt+蘋果
連續食兩晚

試過食香蕉同西梅都好高纖都冇乜效果
可能係唔夠多 我再試下啦
thx巴打

我飲好多水架

都好呀 起碼知點先有得痾
我完全係冇定向

咁點沖入條腸到

咁你應該係膽汁唔夠喎
d人冇左個膽都係一食油就痾

靚又點 便秘搞到個肚好似有左咁好肥

咩黎

試下先 thx

用pump囉
有得買 可以買埋鹽水
唔想買 之後可以用普通水

Try this

再屙唔到你應該睇醫生而唔係去洗腸

早上空肚整1L鹽水(1-2匙海鹽)加一個檸檬，成支飲完再飲多杯清水，包有得痾

記得痾完兩飲多杯250ml清水補水

食秋葵，豆苗（溫室菜，好似芽菜咁果d, 唔係冬天賣好貴果d)，muesli 撈乳酪早餐

我自己最有效係呢3樣，唔係平時多人講果d
同埋早餐一定要食野+有跑步會好好多

睇下你想辛苦快速定點

去照腸 戒三日口 清得好乾淨 仲有相睇

年頭照完腸 洗得好乾淨 內鏡可以拍片 見醫生仲幫我沖d腸壁屎漬

點沖

想睇片

我自己便秘就會飲咖啡
多數幾個鐘內就會想痾
同埋行多d路，做下運動都會好快有得痾

食多d菜就得
呢個好貴

點解冇人提火龍果既